一人一個可以盡快走出失戀既方法

終於同男友分咗手
雖然唔係拍咗好耐，但個心都好痛
想問下大家有咩方法可以快d走出失戀
成日喊真係好辛苦
雖然我同佢之間係成日鬧交，但始終有過開心甜蜜既回憶
一諗起呢d回憶就會爆喊

開始新感情

你咁唔開心點解你會用終於

有冇扑過野？
冇可以搵我陪你

呢段感情拖拉咗好耐，我地雙方受到既折磨都唔少

世界上所有男都係垃圾
一開始就唔需要拍拖

應該係話連開始都唔應該開始
我同佢本身好多方面都唔夾，係唔知邊到而黎既激情刺激到先開始。

但連呢段都未放低

啲開心甜蜜既回憶你肯定對方都係咁諗？
可能得你一個咁樣覺得 人地根本唔放係眼內 無必要懷念
其實講真唔需要有回憶呢樣野 我個人從來唔諗過去
最重要係活在當下 享受現在

但點先可以停止個腦再浮現過去二人相處既片段？？

我以前就搵啲野黎做填滿個生活 搞到自己好忙就無時間諗野

諗翻起個陣日日都打成十幾個鐘機其實好爽

我都想知可以點？有無人可以教下我
每日都好辛苦

諗住入來學野
尋日散左

最辛苦係佢同我分手之後又搵返我

鎖晒佢所有聯絡方式啦 留係到有咩用

Block曬所有關於佢既野 一定要
否則後面既事免談

要走出既方便只有一個
「試想下世界唔係圍住佢轉，試下由自己出發」
做自己想做既事
做自己一直以黎都唔敢做既事

你會好開心好滿足
更會令你個人睇落唔再係咁黑白灰

方法

水泡

水泡既話你自己諗
我嘗試過
事後覺得自己好賤好衰好對唔住人

因為我一直都未曾放低過前一個

其實真係要時間 我上星期都散左
當你有第二個出現 真心鐘意就會放得低
唔好話當人水泡 只係轉移左視線
回憶始終係回憶 開心過就算啦只係過客

搵過個囉 我見我個ex呢頭同我甩完果頭同佢個fd一齊 都唔知幾開心 轉個頭記已經話有幾愛幾愛佢
仲講到我賤過袋底泥

拍拖之前一個人生活都係咁架啦 都唔見有咩問題 咪返番以前咁囉

用工作麻痺自己
安排好多野俾自己做，唔好等自己有諗野嘅時間
冇野做就瘋狂睇戲，約人出街，
Chur爆自己，除左瞓覺之外，唔好俾自己停